涉警察遊樂會停車場擲汽油彈案 三男子被控縱火 明早西九龍法院提堂

警方拘捕3名16歲至23歲的男子，涉嫌與本月初有人向太子警察遊樂會停車場投擲汽油彈有關，將被落案起訴縱火罪，明日早上於西九龍裁判法院提堂。

西九龍總區重案組總督察陳鈺敏表示，事發於本月1日凌晨，有3人向警察遊樂會停車場投擲多枚汽油彈，一部貨櫃車焚毀，警方分析大量閉路電視片段後，今早於大圍、葵涌及尖沙咀拘捕這3名男子，3人分別為中四學生、藥房職員及無業。

警方又在旺角區一幢大廈，搜出製造汽油彈的原材料，包括電油、泵及啤酒樽。

警方指，當日案發後警方即時拘捕一名男子，經調查後發現他與案無關，而他藏有胡椒噴劑的案件，會繼續由警方跟進。

香港特別行政區西九龍裁判法院 日期： 2020年12月19日 (星期六)
審訊案件表 Date : Saturday, 19 December 2020

法庭 Court : 第一庭 四樓 No.1 (4/F) 新案件 Fresh Cases
裁判官 Magistrate : 羅德泉主任裁判官 Mr. Peter LAW, Principal Magistrate

邊個得閒探下佢哋啦

push

Push

推

探有撚用，要錢呀

探監都要畀錢

屌

又咬到

探監唔係普通人做到要親屬、上左佢個list、區議員先得...

唉

今早於大圍、葵涌及尖沙咀拘捕這3名男子
警方又在旺角區一幢大廈，搜出製造汽油彈的原材料，包括電油、泵及啤酒樽。
真係呢

有冇人 聽日有時間去旁聽睇吓佢哋

星期六應該要多D人

_ _ _ 港

咁都咬到

//警方又在旺角區一幢大廈，搜出製造汽油彈的原材料，包括電油、泵及啤酒樽。//
一間酒吧/居酒屋係咪都有機會有齊上面嘅野

睇CCTV 查到哂
要搵方法阻一阻CCTV

再小心都只係用多幾日搵料時間,根本掉完就要走佬去其他國家

一街都係cam

差佬夠晒料先至拉完人直接上court,等個官唔俾佢哋擔保,睇嚟已經好夠曬料，上次一出事我已經成日講呢啲高風險低成本，應該唔好再做啦…一係做完嘅應該要即走，依家白白犧牲三個後生仔.。但係乜嘢都冇影響

推推推推推

係咪俾人督灰